{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 그레이스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超えると追加費用が発生します。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション内のペットによって入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室や施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼くことはできず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は指定された場所でのみ可能で、無分別な娯楽や高声放歌は避けなければなりません。 重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 料金が間違って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 別途のバーベキュー場があり、グリルのみご用意しております。 プールは四季折々利用可能で、使用時に申請する必要があります。 水泳時、ぬるま湯または冷水は別途料金がかかります。 冷水プールは7月と8月には使用が無料ですが、9月1日から12日までは別途5万ウォンの料金が追加されます。 プールを利用する際は、安全規則を遵守しなければなりません。 カラオケ、ビリヤード台、駐車可能、キッズゲームなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は予めご連絡ください。基準人数を超えると追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペンション内のペットによって入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼くことはできず、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能で、無分別な娯楽や高声放歌は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "別途のバーベキュー場があり、グリルのみご用意しております。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールは四季折々利用可能で、使用時に申請する必要があります。"
        },
        {
            "question": "水泳時に料金はかかりますか？",
            "answer": "水泳時、ぬるま湯または冷水は別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "冷水プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "冷水プールは7月と8月には使用が無料ですが、9月1日から12日までは別途5万ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は、安全規則を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設内での娯楽や設備はありますか？",
            "answer": "カラオケ、ビリヤード台、駐車可能、キッズゲームなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 648
    }
}